{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 써니펜션민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 チェックアウト時間をお守りください。客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客に損害賠償の責任があり、魚や肉などを焼く直火方式の調理は許可されません。 そして客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為もお控えください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 また、ペンション別の期間未確定による間違った料金は、自動的に予約をキャンセルした後、正常金額で再予約することができます。 ペンションではバーベキュー場と駐車場が利用でき、送迎サービスも提供されています。 送迎場所は、浴場の客船ターミナルで、予約時に送迎時間を事前に予約する必要があります。 ペンションの近くには有名な釣りポイントや防波堤もあり、ペンションでの楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らなかった場合、どうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間をお守りください。遅れた場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任があり、魚や肉などを焼く直火方式の調理は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは送迎サービスも提供されています。送迎場所は浴場の客船ターミナルで、予約時に送迎時間を事前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには有名な釣りポイントや防波堤があり、楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 440
    }
}